煙鏟根本無權享有公營醫療服務！

1.有錢買煙 無錢去私家

2.自己食煙食到身體差食到病 去同人爭資源

3.自己爽完就算，噴出黎既二手煙又害無食煙既人既健康

火車頭死全家

煙鏟同肥閪 邊個仆街啲

有錢食到咁肥 冇錢睇私家

自己係咁食到咁肥 高血壓 心臟病,去同人爭資源

自己爽完就算,仲要成身臭豬屎味

中意人 又會搞到個男仔比人笑
肥閪正仆街

肥至少唔會影響其他人健康先

除非你話聞到肥人陣汗臭味會窒息/ 肥西坐蓮坐死咗你

留名等睇窮撚煙鏟圍剿樓主

普通煙剷我都算
火車頭唔應該享有生命

肥都係

二手煙三手煙可引致肺癌
肥膏最多自己心臟病糖尿病 搞唔到人
煙鏟果然無腦自私

btw如果跟佢logic
所有有病嘅人都無權享用醫療資源
因為你生活唔健康唔夠抵抗力 自己攞嚟賤

渣車 有意外都唔可以
因為自己唔小心

咁有啲人因為基因問題，天生易肥啲。
但食唔食煙完全係自己選擇，有cancer都係自己攞黎嘅。

窮人先唔應該享有公營醫療服務
窮人無份交稅但又去生仔
病左就自己走埋一邊等死啦

強烈建議公立醫院淨係醫納稅人

無窮人 邊個係醫院幫人執屎